香港黑警大限將至！！收皮時間到！

去到呢個地步，黑警只有兩個結果

1）香港人贏
-> 獨立調查委員會
-> 仆街黑警去坐監

2）中共贏
-> 中共直接控制香港
-> 唔會俾香港人有兵權
-> 公安/武警成為合法在港執法人員
-> 黑警權力越黎越細
-> 一係做狗奶共，一係淪為城管
-> 同香港人一齊感受被中共支配既恐懼

結論：黑警正傻閪

黑警知太多
共匪唔鐘意

之前擁兵自重無視上級,已經犯左支那大忌.